文學院毒男入一入黎

可以出返去

你個名

文學院毒男其實而家撈緊咩

讀緊HKU 2nd degree

咁撚樣都可以咁多正評

接到1001啦

你兩個幾時相認互射一炮？

相認唔公平喎
佢真人就個個都知
而我重未自爆

兩位互含就返成人台喇=.=

想知佢兩個幾時相認

可能同一個人

你個名仲正 queen Elizabeth class

不如你地兩個係埋一齊啦

生日快樂

Hide Blocked User - 紅飛鎚

真文學院毒男又撈緊咩？